想問最近DBS廣告呢條女係乜水?

係咪王祖藍扮架

噉都食得落？

你好似唔記得咗做啲野

齋睇呢張相都覺得好索,瘦高妹feel

個feel幾似之前拍地產地個位劉悅

個樣咁似一巴星落YUKI

咪嚇人啦屌